hi 淡友（785)

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

點解冇人開

大家搶緊金條

牙侵d twitter係咪已經冇撚用?

唔係講稅嗰啲就冇人理嫁啦

唔見曬 係米牛軍去曬ifc

超級大v

V你個頭

升升哈

又v

睇淡友post好過睇市

一棍穿左

牛軍戰勝歸來

邊有v，直線上升黎

俾你gel 陣頭 今日股災就會到

媽媽背馳不容有瘙

你明明尋日都牛軍 點解要離棄我

我都係牛軍 我要我隻熊牛到不得了

妖麵神都唔信你地學咩人上財經台啊

夜期準備轉燈

唔準轉

熊軍認輸喇

因爲順勢沽好過逆巿揸

巴打好重牛啵

熊軍唔需要你呢d牆頭草

信念

利申:空空哈
純粹身為麵神信眾睇唔過眼

神係不可侵犯

其實高開又點 聽日又係插 無咩意思

巴打信念啊

轉燈未

好啦

等睇走數，爆兩個post要派兩球啊

唔係話抽一個派一千咩

留名就有

港期自爆

高開買特價熊

熊gel
夜期自插
聽日萬跌
千跌已不足夠熊軍攝牙「啦」

牛軍知錯 求平開 可以嗎

叫左實q開5分鐘逃生門 聽日自己執生

係獸囉係囉有得多d架

我唔做牛軍了 高開又死 低開又死

琴晚唔係好gel得架咩

請善用逃生門

又係咁,美女升爆廠,港女無反應

琴晚唔係呀，美股扯少少港女就大大反應上

大戶講好左256結

巴打你無咩信念喎
麵底會破架咩

美帝GEL

就係唔破先走數破左仲唔出黎牙擦擦咩

巴打可唔可以好似上個禮拜五咁燈多次

美股升左200點都有

港女唔知做咩

係咪姐係可以加沽

留名睇美女大A 時港女落25001

轉燈了 唔投降了

牛軍硬起來

先踼林鄭下台，再同新特首爭取我地啲訴求！！！
拒絕同惡毒婦人攬炒！！！

小心呀清

信念啊牛軍
利申:純粹麵軍

今晚就係股災日

old news is so 唔識串

We are doing very well with China

轉投咗熊軍？

中美和好！

先踢林鄭下台，再同新特首爭取我地啲訴求！！！
拒絕同惡毒婦人攬炒！！！

Still

下晝好似係，希望唔係熊皮牛

下降軌跡開始出現了

gun 你搵食

丞相起風啦

美女真係升到巴巴聲
港女先岩岩轉燈

25633 -10

信念 同見好就收

玩到夜期都要玩燈制

25544+左10粒鐘都未識郁

牛熊比例係42:58
人類總係唔能夠從歷史中吸取教訓

一姐今日執唔少啦

準備掉頭

買牛的人要含撚了

join us

有d 位有捉 冇買
回定d buffer 有空間蝕姐

你想講美股轉燈

都係熊軍好

琴日d 信念呢

btw, 聽晚老美D 數據好精彩
又GDP,又job less claim, 又trade balance
唔係千升就升跌
買2邊等睇樓

跟跌唔跟升
根本得一邊可以買

我得返工對沖做buffer

我份糧一沖就消失左

one two free fall

same

qq牛加恒指熊
食完一面到另一面

呢個組合
感覺上9死一生
加油呀

我新玩股票,上淡友post大概2星期,2星期知咩叫夜期,
依2星期每晚都睇住牛gel->熊gel->牛gel咁loop足成晚

輸2邊

因為牛熊即市都有位賺

近依期QQ同港女都完全唔同走向wor

有買牛又有買熊
都會輸兩邊

牛gel

轉燈

我都係玩左一個月
雖然唔玩牛熊
不過淡友po係每日流連之處

同老母麵對賭真係贏唔少

港女完全無反應

性冷感

老美係咪痴線架 咁早升一間公司又v落去

每日返工就係上淡友post同睇股真係好過癮
收市就等多一個鐘收工,果個鐘先真係做野

友邦早排係升市果陣都日日跌
不過可能你睇得岩呢
只係我咁岩兩樣都冇持有

呢到係咁，互相傷害

空空哈或成最大贏家

開市咪牛gel一陣 收市咪到熊gel

明後兩日熊船應該大到傻....
只係究竟沉定發達
呢個周末太多關鍵情況

所有關鍵情況都指向下

左一巴右一巴

妹足一日先食左400點
25544+10
25584平

大戶可能會升下引牛

25588-10
25775止蝕轉call

美女其實又升咩柒 ？

點解老美今晚唔fall

跟咗

如果我話數錢機率99%呢

希望唔好搭沉你條船
見美女咁扯有d 淆

跟傻西大戶期結執錢就係咁簡單聽日應該可以連本帶利搵返倒升200果日嘅慘況 好彩侵仔呢轉幫手陰9仆街大戶先回到血

256都穿唔返

我本身係諗住美女升穿256 就止蝕

升咩Q 沽美女

琴晚都唔知跌咩7啦

升得好慢

26000啦就黎

你係米打錯？16000 下話

熊gel!
牛軍等死

無錯呀, 講緊美女

between 當升緊 200 又係瀉1000 點嘅好時機

升得個少少就咁開心

你望下道指宜加幾多點？ 生活係平衡時空？

25991 DH, 你訓醒未?

正股真係驚西

跌到落去16000 就有份！

【非賣料】IG黑期投資群！

Between 英國硬脫歐咁多位巴打有咩睇法
啱先睇Bloomberg話
英女王approve左Johnson 個request

預左硬脫架啦, price in 晒

衣家未真正price in硬脫
脫左之後先會真正崩塌
好多細節既貿易問題嗰陣先會發覺
亦會影響兩三季經濟數據
會好恐怖
所以先講今次完美風暴....
9月10日美中港
11月硬脫歐細項問題浮面
12月以後2020全年全部問題實際影響浮面
就業, 貿易, 供應, 資金, 債務全部會出事
部份你想像唔到既國家地區仲會有糧食危機
再次後可能為轉移經社問題而有政治問題出現
2020下半年發生熱戰都唔出奇

社畜巴點睇緊急法？
大唔大機會？

我智商唔夠低 腦唔夠殘
難以估計中港共會點做
但凡事以全部可能尤其是最壞可能去做準備

想問下如果發生熱戰係咪有機會比人凍結海外戶口

熊巴呢排好少見你

到時香港真係兩邊不是人
可能兩邊一齊凍結你

最近非常認真咁研究緊點保身家

我感覺上好似得移民係唔駛死

離岸戶口 → 被凍結
黃金美金實物 → 帶唔到出境 ＆ 境內兌換賤價

睇你個戶口用咩國藉身份開
熱戰又係點打法
當時你個人又係邊到
好難講

午餐肉

有BNO 用BNO去英國開戶口

繼續好倉緊

萬一發生WW3到時有錢都買唔到午餐肉

未ww3豬肉已經炒高左

牛牛果個係乜黎, 試下先

adr 反而跌

Adr 係最廢既指標

New recession warning: The rich aren’t spending

美女準備坐跳樓機

金管局出手, 緊急法宣佈先兆

有冇人睇得明係做緊乜？

等聽日高開即食穩袋十個緊張到訓唔著

距離9:30仲有幾耐？

如果低開然後插呢

National-security concerns threaten undersea cable to China: WSJ

斬纜

屌你夜期壞咗
唔上又唔落

熊gel
期唔升

牛軍準備好數錢機迎接期結派錢日未

美期插緊啵

跌成點唔敢想像

今日期結姐
一定會升
大家等迎接大奇蹟日

期結例升

Ig同期都唔升
熊gel啦

期結啫唔好驚

琴晚期結都只係升31點 大戶就真係慘啲
期待期結後幾日跌幅

今日應該平開妹然後跌

準備數錢啦

熊gel

牛gel d咩？
Gel緊去全港最高既地方熊軍無得去？

gel緊IFC天台風光無限好

我入左某個牛牛group,班人靠圖嬴左唔知6~7日,跟住話今日會升到25850,重話如果10:15冇回吐就可能係單邊升市

好期待今日到底有幾多個『群友』買近牛為國捐軀呢

怪獸巴你睇咩位食？

叫佢地買多d

好明顯會跌

完全壓撚住 唔比升 尋晚300 老美 依家ig 得10點

開市應該會死托爛托到期結先

引熊都得既
不過-左

好似想平開

QQ開始回購

QQ 330 一堆蟹貨

上個月試過 跌二百幾三百

今日應該妹啦 星期一再見

熊gel？

死托左咁多日點會唔托埋今日

做戲做全套

友邦!!!!

1299同388癲左

港膠升緊

Ig棍落

千升無誤

加沽

Ig轉燈了

要跌幾多

大dodo係咪忙緊搞期結既野冇出現?

你d牛點算

有冇圖

尋日朝早同今朝早都有出現

有咩所謂

個期低開係咪應該買牛

跟左數錢

要同大戶講

又加關稅？

預跌幾多？

睇緊樓

低開再插

早兩日買太少熊

熊gel!
大跌！
9點

美期插到瀑布噤

買熊日日賺

期結都跌？咩料呀？

未過百 嚇得我呀

期結大晒?
快D跳船轉做熊軍喇

大家都期盼聽日

低水返 都啱嘅

輕微低開引熊，之後托上少少期結引牛，之後再跳崖直插

低開高走勢

妹到期結

我都覺得係 想開市入牛 lunch前放

係咪會有薜丁格棍？

係，我碌棍極大

咁叫跌

棍跌 走鬼！！！！

上燈綠燈

今日就卜左枱慶祝 夠疆就打落去250啪我 唔係我就等數錢

以為跌左起碼100

咪又係平開

跌9點
人唔笑狗都吠

又要升了

準備好未

麵底

咁撚大棍
侵侵係咪講左d咩

托返上去你重驚

確認左9月1加稅

升定跌?

跌太多喇 救命啊

千升之日

嘩, 無break

今日殺252牛牛

好大棍呀

期指一棍

255鐵底 小牛go

特價牛，快買

熊貴唔玩，訓覺

drop!

25588-10
25435平
1500點cashed

特價牛

向下

越來越平，個價值就黎歸零添啦

數錢啦喂

掃貨

爽

熊軍殺啊!!!!

平咗？

牛未?

琴日個4m騰牛啪咗未

買左4手 都係800幾蚊 即刻燈到牛軍仆街

嘩
呢下大戶巨棍!!!!
熊軍上
-400

定恆牛, 唔記得

牛踩牛呀
話左今日得5分鐘逃生門

今日跟怪獸巴搵食

牛軍RIP

有無平價熊推介下?

其實有時真係派錢。好明顯壓住唔比升

實跌

熊熊哈

牛軍頂住, 上呀

25390+10

252啦好嗎

膠鐵底

嘩, 有無跌咁多

睇吓戲先

最低都未穿25450 你點買到25390

254 殺啊!!

佢玩9月

點解要同大芋作對

死哂未

期結日大跌

崩盤

原來7500 收穫都唔錯

期結大過天

qq

9月

每150點就加250牛一轉 all in or nothing

日日都係插 幾時0點？

屌你落252阿

牛軍係咪針撚晒啦
冇人博嘴

牛牛呀

牛 !!

雖然唔知點解怪獸巴+10 ，跟咗先

254又鐵底阿屌你

25382 平咗 -2 大
唔敢玩+
睇位再沽

升番上去，一陣轉燈

執200點都好呀多謝支持

可以妹啦 各位訓陣啦

25286止蝕
到左提我

怪獸巴再沽會即跟

一入牛就跌

開始妹

入左小小牛

我都渣緊d特價牛 人踩人個陣買好抵屌

就快10點

好正 但估吾到開巿跌

轉投妹軍

開市跌估到 但係255變左鐵頂

唔驚 有熊在手對沖

掃緊平牛呱佢地

好似唔係幾掂

係咪食神唐朝賣果批

再黎

熊軍gel!

冇哂特價熊
牛呀

今日殺252啦

其實邊個發明期結會升?

逢高沽 逢低渣

牛皮熊

已入53332牛, 下晝返嚟收錢

拋西瓜搵瘋牛症

確實左加關稅仲升乜9

牛軍老散

d 牛開始覺得有特價既感覺
可以再特d 既

其實期結先最大波動 最鬼

252好多肥牛

1299頂住

殺唔落啦 抽上90幾點差唔多

應該1014 ～1017抽上

講咗幾日期結同升跌係冇關

7k收工

林鄭攬炒 仲有得跌

穿25000

254鐵底？

254好硬

穿埋254黎引熊 大戶好鬼

終於轉哂去下個月可以開始？

9月drop to zero

9月好明顯淡倉 轉到咁撚樣

仲要咁多不利因撚

真係熊得

25330+1

回馬槍就好睇

真陰功,尋日PUT左27,今日跌左成7毫都係贏2格

準備 升

就快40格 但係落注太少

Your name

留D注碼等牛GEL再加沽

700插水

一陣夾上就沽

依家先加入熊軍會唔會太遲

有批牛好靚

一陣會夾一夾 等等先

大奇蹟日

竟然唔托

跌得果幾蚊 大驚小怪
跌多過十蚊先好話插

手上d牛仔+1格 我都等緊夾

等位入牛

早幾日話冇買騰牛仲比人笑

單日10蚊直情係山泥傾瀉啦

跌得百零點就咁興奮跌500點果時叫我唔該我去屌西先

起錨

脫歐個日我真係去左澳門慶祝

騰訊退租喎

屌又升了

十蚊好閒
之前都試過幾鑊
廿蚊就真係未見過

我地係咪平行時空？

有需要打哩個電話…

唉 輸爆廠

7.174

改名啦屌你，過大海又輸，牛熊又輸…

期結唔係會升咩

舊年10月試過
最多跌成21蚊,收市都跌成19個幾

都話八月大戶做淡

有無近熊介紹

個排好閒，日日10幾20點上落

9月做咩

唉,我都係

落返253比我返屋企ok？

大棍

啪啪啪

殺埋252

夠膽253殺埋

好想入牛啊

正啊!!!!254穿!!!!
我要拎翻之前失去既野
dllm星期一夾得我地咁夾

就到

輸到一個點...

禮拜一低位沽既熊仔終於返到家鄉

牛仔平啊
傻牛軍仲唔衝去牛牛哈

me too

熊軍係咪可以正式出嚟gel

輸8格

諗緊食唔食好

喂喂，唔撚係咁小器下話…瀉乜9？

收到風，今日千跌

再跌就要走了,

253

大屍好倉變牆紙

見識到期結既威力未

停啦升啦好嗎

搵人扑暈我，期結完先叫醒我

大師尾水________

話期結升個班連登仔去左邊

家姑完當然繼續向下

已經看破呢個市

唔係升緊咩 低位彈左80點

平安牛證重貨區係86
騰迅牛證重貨區係310
恆拍牛證重貨區係25200
大家自己睇路

升少少比牛軍gel下

另人畏懼時 我貪婪

想問下,輪同動物跟期貨價,依家期結大戶死頂到高水,但係望一望下月期貨明明低水100...咁如果動物唔死,係咪一到9月就會大變?

升多d 俾我轉車

一定會跳水

跟左下月行緊啦

唔會, 但低水通係因為將除淨計算在內, 姐係下月恆指會因為除淨有所調整

我以為下晝先跟下個月

跌呀 衝呀

反左手?咁激動

別

燈下自己

睇佢個樣一入就坐

我張圖話升 所以買左....

定啲嚟ching

升緊啦

估到晒劇本,今日DEEP V倒升,聽日殺晒26000熊, 下星期一千跌

Ahhhhhhh

同意
我想返家鄉姐

唔係跌2幻點咩

上證個邊轉燈

53715 唔跟升,少左2格,DKLM

1299硬到⋯

升番俾我番家鄉

買法摩啦

巨棍！！！

就到家鄉啦~

700操盤個班係咪傻撚左 又係電腦程式搞事

又再講多次 別人貪婪時 我畏懼

升乜鳩

笑死 拾到十格

呢棍咩事...

cls大大棍屌上去

25430 平，少少地100點

一様

16格

過山車甘，入牛以為最低，點知一棍打左8格，好彩坐得番家鄉再執幾格媽感動

蟈家又托 無限金錢

多謝阿爺我以後唔去遊行啦

cls 爺

Ching 加油啊

我牛緊 16格

6格，夠食m記

嗱 掂啦

一棍救全家!

感動

放左牛啦 等佢回再買過

又黎多棍

可以加沽啦

勁到

好彩冇反手熊 你老尾

GEL啦GEL啦

2隻牛 1隻13格 1隻8格
有隻仲要係唔爭氣琴日買完
今日溝完仲有8格

熊!

話跌硬個班人去左邊

仲未轉燈喎老友

睇陣戲再嚟

狗屎運冇止蝕
一響就見到254

有無平價熊number?

轉燈家姑

托埋上午, 下午開始free fall

托完咪又係俾人沽返落去

相信我
一陣轉燈

見識到期結威力未？見識到造市未？溝完牛先爆升 爽死

升多100我就重投熊軍

期結大哂Lo 今日

我25290+ 咗

我認為唔太關事 電腦操盤問題

今日好緊張, 又學到野

熊仔2格食得 曬衫先

仆街爺

點解唔係托完呢波free fall 下就再托過呢

同意 托完依波壓低至25470再上

屌那星 咁快冇力

屌彈咁少加唔切

我冇睇到咁淡
255 都係一個阻力 食完飯睇下咩環境再玩

彈多少少俾我重投熊軍好唔好

因為收到風港女下午西痕想俾人插

彈高就唔好再上錯車喇

繼續上

26000見

托你老母咩爺西

頭先無上錯車喎, 搭左架順風車食左100點

仲未畏懼

頭先買牛好身手ar
我就唔夠做由佢算

700咁抵買都唔買

25435 平咗再反手-

無力跌

升呀

點解唔升多D

700 衝完DL衝DH

痴線,11點一做野就爆升,嬴都變輸

又妹

我係牛軍黎架快啲升

牛熊各有, 等方向

700做乜撚野

傻西大戶比位人加牛加碼派錢

即日補回

又一日牛熊都有錢賺
好野

期結造市嘅威力真係好撚癲

唔知下晝會點

牛熊軍輪住gel,今日打和，super

尋日買乜都羊

呀爺做乜跌返 頭先睇明明轉燈架

QQ托到轉燈 屌
嬴幾千變輸幾百

下午點睇? 想加固

今朝走左隻熊
衣加係中間位買乜好

唔買住等下先，而家入場賭大細

無成交

期結完就來架啦比d 耐性

咪係 托得幾多 下月期指已經低100點

大家點睇香港9月1會搞成點

緊急法

聽日個緊急法無料到應該會升一升，星期一美國休巿諗緊等唔等埋聽日執平熊過週末

唔會咁誇張掛
唔係有禁制令咩

緊急法未price in架
聽日妹市/跌少少

馬照跑 市照跌

見好就收

熊左

緊急法應該係大戶放風出黎撚鳩熊軍
所以9月頭先升, 去到9月中美國國會復會,通過香港關係法就跌落地獄

個個analyst 上身

笑撚死

好過燈神上身

痴線啦 緊急法都無人信
仲拉埋香港關係法?

咁緊急法聽日無料到咪會暴升

緊急法係香港既on9 扮攬炒
香港關係法係美國扮維護人權但實質係插支那一刀
過硬, 制裁硬, 信不信由你,唔夠一個月就知結果

會升呱，應該唔會暴升既

呢個我信呀，侵爺份人癲癲地但多數都會做嘢

Same 樓上個d緊急法好認真

分析下好過9 叫熊熊哈啦

都要叫熊熊哈

國定殺戮日

10.1香港閲兵

北京登基，香港殺人，係就好睇啦

唔會用緊急法，聽日實爆升

真的假不了，假的不得了！gel

10.1前香港完事，中美和好，劍指38000

10.1前香港玩完，中美打仗，劍指8000

Drop to 0

含指消失日

美期回緊
準備又夾熊軍

大家都入熊=死硬

全民階兵

陣間就爆升夾死你班熊仔

跌啦喂

我都覺

熊船重到

香港太多出賣自己人嘅生意佬，所以點解有人想攬炒，反正損失最大一定係佢地

送首歌比牛軍聽

妹到好眼訓,訓到3點先睇仲好

等緊入平熊 gogogo

qq準備轉燈！

準備食熊肉

講一個笑話
熊軍

準備轉燈

龍市買熊
阿爺一出手熊仔食哂

牛軍呢？

屌 買邊面輸邊面

都話會轉燈

轉燈！

ching 比d tips好

牛 gel

大大棍

雖然贏錢 但大戶咁撚仆街真係唔會有人玩港股 日日都造市造到出哂面 同政治黑警全部一撚樣 香港真係好黑暗

唔係唔俾佢奶，係唔識風險管理，所有雞蛋放喺中國，一心揾easy money ，咁咪俾人揸住

早左加沽....

唔好沽！！！！！
唔好沽呀

再講多個笑話
牛軍

咁追唔追牛

阿爺呢？救牛牛啊

今朝高位追熊個d

掛住曬衫無買到依棍

收到少少風
夾上258-260
自己諗

買唔到睇多陣好過 我覺得

特價哈
特價哈
特價熊熊哈

今日258收就過癮

上到260就起碼睇265啦

早放左牛

我睇今日會收DH 但唔知係幾多
冇咁好既可能都有257

飯後即加持

熊一熊先

快d彈高比我加熊

最近牛咩價位

國渣隊仲未入場？

坐過山車咁

陣間又玩燈制
之後DH收

入左啦 就走架啦

逢高加沽

8月底到9月頭一連串運動 我就唔信會升

今日已見頂

最近牛25838 仲有成200點

又夾死

垃圾摩通 人地升佢回

來了來了

好耐未試過 下晝咁大波幅

2格閃 反手牛

個燈制就爛

話時話你地用邊間證券行炒? 我用緊致富

又再執多8格

平先 吉好過

夾死人啦

岩岩平左, 走了

我張圖話73%回落呀 但係我覺得25570有硬度 睇多陣先

真大戶 3000點都震唔走

上啊牛軍

牛牛呀come on

300點JA WO CHING

自膠

期結牛仔尾能到

我柒左, SOR

落返253先啦屌你老母有事慢慢傾

唔緊要 大家都柒

又執少少就走，熊軍加油

又升了

爺西同大戶幾時仆街死

qq咩事咁大波幅呢

妹黎妹去有意思？

清你係咪好大手

贏緊十格過唔過好

開車AGAIN

你老美又跌

熊again ?

熊食左糊冷醒反手牛比人打左兩巴

巴打咩位入?

引熊

如果抽上真係好大棍

陣間有民間記者會，必升

聽日升到26500, 下星期一22000 OK?

直上38000殺哂所有熊仔

肯定升到

明知冇可能

牛 同我升

如果抽落真係好大棍

中美和好

林鄭下台

落難d呀 今朝買盤強到傻

習大下台

師兄你買咗幾多

陣間棍上棍

睇黎就快又一棍

一棍直上天堂

今日正股無買呀 牛仔就買左少少
qq我452放哂

完全劇本

升啦baby

睇1415 ~1420 一棍抽上

棍呀

買好大咁喎清
利申放左熊

轉燈 25630左右

TRUMP:

We are making great deals with China, Xi is my best friend

點解可以分析埋幾點鐘抽上嘅

Trump訓緊覺喎

仆街 環時講緊急法

係插落呀

唔係今朝已經講左咩

插呀，熊熊哈

升呀~牛牛牛

牛牛呀～

熊軍萬歲

我唔玩啦,比番D錢我得唔得

岩岩asstock響機 驚驚地

插到25400

你買左咩呀 ? ATEMPO

最近果隻牛

圖表派

下期六合彩有冇

又話14億人大國,又話最大經濟體,屌你老味唔係升唔起呀

係咪架 咁我all in熊架喇

我真係有睇過 4 7機會好高

已經抽上緊

你唔係真係信下話

成也25570 敗也25570

又執幾格

唔好燈
升到3幻

逢高加沽是硬道理

Mola 82%向下

好少燈

呀爺加油

都話向下

牛牛252重貨
識做啦

玩完

阿爺, 上呀

讓領導先走

死番落去

升硬呀

後悔吧

大戶怪獸巴係咪睇跌
我買左牛仆街了

牛牛贏哂

咪痴線啦 期結必升法

牛牛~~

牛軍全面進場 牛GEL

妹住跌

佢話唔好沽

已走牛輸2格睇路信圖

近期佢贏太多話要還返

你一走就彈

等張圖全面轉好我再入牛 唔跟沽

牛, 上

都話大戶睇住我黎食

臭港女扯左有冇3分鐘？

g持

期指壞左了 唔郁了

靜靜地入返囉姨家跌d比個優惠價牛比你

睇下月啦,即月得番10點8點妹架渣

岩岩先放 口價一樣

一早睇住黎玩

係就跌多d 我要特價牛

比十分鐘時間

上證又想轉燈啦~

唔止10分鐘啦 有排跌

識d嘢啵

255好硬

又舔幾格

依d市好玩呀 兩邊食 不過政治市突襲風險高

哈 早走輸少3格

嘩 玩埋呢d股

頂唔住，領導走啊！

比我食咗了

Signal 向落

熊軍要攻25400啦

252

爺

一步步黎

又咩signal

落緊雨

賭到痴左線

唔痴線 點賭錢

Say my name!!!

準備大棍落 坐穩

跌下跌下甘就跌左百幾點

三點後既無束縛既港究竟會點

升到痴左線

即係升爆

轉燈個下比人夾走左

今日唔錯，買牛又執到，買熊又執到

話咗十分鐘後有平牛你夠唔夠膽入姐

你真準, 我唔覺意又兩邊都入左

有係巴打持有碧桂園? 係咪要跌到5蚊

有得執最重要

未係時候呀施主

我熊軍黎

無錯!

ahhhhhhhh 雙面間諜

要有信念!

開始向好了

錯，只係唔升又變有得跌

轉燈 轉燈 轉燈

期又準備出頭肩頂囉

針了

神秘3點

繼續牛

棍落了

屌完個西終於識跌啦咩

升個右肩出黎吧

都話今日買咩都嬴

支持free fall再抽上 我要平價牛
吉緊

一姐日日都贏

抽上d

我話牛熊羸
我冇話我贏

3點啦 又黎大棍

其實今日有針，唔係見底signal咩

大棍上定落
我要做好準備

玩左成日
都係255妹

棍落

收晒風

無落場咩？落場走返轉先囉

高位 + 咗
仆街了

落都唔錯，可以執平牛

係一條橫棍

我買棍上

睇跌

升，比我再入熊之後出完右肩就急插

邊邊都得 我要signal

你個右肩要聽日先fall deal唔deal?

平熊平熊

原來係升呀 !!!! 唔通真係轉燈?

呀爺都托得好勁

睇來要夜期先開始有方向

差唔多

一破位就入牛

3點
坐穩啦

咩位?

死返落去啦
都唔知升乜撚野

巨棍

有冇過夜牛

你做乜加

加左咩?

今朝講左好耐個個位

出右肩啦

係落啊

係唔上唔落

期結255 大芋劇本

有冇人大膽期結牛過

棍上

睇多3分鐘就知方向

唔係必升咩

我要買平熊

不一定可睇圖+歷史

原來美期大棍升

一齊gogogo 牛呀

lindex 開盤
牛過
熊過

BTW 其實已經係連跌4個交易日 (計埋今日)

唔過

今晚唔過
明天請早

準備綠燈

空空哈

倒升100點 gogogo

沖天棍

256結

大棍到呢

仆街,3點落果下震走左牛

美女咩事

257都有機

近牛+太空熊

大棍到...

我今日咁撚準嘅

On9大戶 笑死

一買就衝天棍 好感動

火箭？

DH 已見

仆街，難得一日買熊都要夾9我

期結棍

特價熊

大棍屌上

呢粒偉哥可以維持幾耐

仲有得衝 唔止咁少

收市前應該都維持256

唔理了
坐順風車先

屌真係DH收

qq痴左線呀

道期

但期指完全唔陏

升上天花板

200點棍

cls

早走了~你地加油

係咪有消息

邊個會估到呀

侵侵又玩裸聊

美期一大棍

今日開市已經預言會轉燈

特登去睇佢Twitter
都冇料到

點解會咁大棍?

3點後大升可唔可以當大陸沽貨 香港買貨

Trump訓緊覺呀

彈高平咗再 - 返
今日反手咗幾次

入得熊未

期指

有上牛車but太大棍

all in

老人家可能起左身

咁都執到9格

我都想知

好有性格

收工 今晚食個壽司郎慶祝下

歐洲全升

好撚癲 賺埋呢轉淨玩美股算

14格8格再8格
只係買單邊
雖然另一邊可以執更多
但我堅持個人方向
利伸 講唔過但想熊過

留名睇你忍唔到手

嬲屌

正股長渣一定係美股 港女由2018年開始已經淪陷左

港女呢幾日完全做市

好彩無轉倉
9月期爆上

牛熊啲價chok撚到

今日咁托 聽日跌到PK都似
不過都唔排除 大戶由淡轉好
睇定D先

冇睇一排 1177痴撚咗？！

咩事 原來港女枝升天棍係到黎
岩岩張圖突然1秒全面轉好我即刻買牛 估唔到係老美

睇聽日跌
聽日唔跌星期一都跌
利申︰2手熊過

BTW 好想入6055 等緊佢10~12蚊果陣入
日日都跌10% 好快到

睇個款咁就爆完, 有半個鐘時間落番DL

清2手 1格20蚊手續費都蝕埋喎

等結算，執錢

diu ,沽到頂但噤錯咗十手變一手

計到盡賺一餐M 記食下咋
唔好震走我啲老散就得

燈己轉
牛軍上!

屌 熊過

玩埋呢轉真係玩美股算 做市做到仆街

走左牛

我認我忍唔到手
別人畏懼時 我貪婪

有啲怪怪地 已放牛

嚇撚死朕

會唔會太遲

追唔追好噤少個零得一手熊

完全唔知做乜9 想點

沽！

中美兩國的溝通近期各說各話，美國總統特朗普曾指周末曾進行過電話會談，但中國外交部則表示「沒有聽說過」美中周末通話。最新中國商務部發言人高峰在發布會表示，中美雙方正在討論9月份赴美磋商事宜，一直保持有效溝通，目前沒有細節可通報。

高峰表示，目前最重要的是為雙方繼續磋商創造必要條件，中方堅決反對貿易戰升級；中方反制手段是充足的，當前應防止貿易戰進一步升級，希望與美方在平等和相互尊重基礎上找到解決問題的方法，當前形勢下應討論美方取消對5500億美元商品加徵關稅。

同時，對於近期受爭議的企業社會信用體系，高峰亦指，在建設企業社會信用體系時會保護企業商業秘密和知識。

5分鐘圖唔落 再上

咁落去會出陽燭

大戶係牛係熊直接亮劍啦 而家撚黎撚去好好玩？

大家注意 道期差唔多到26200level trump又會整落去 25000整上去 無限loop

咁既估到大戶諗咩
大戶食左屎..

再一棍

仲有冇人熊緊

狂升->100%入貨->紅棒.JPG 召喚

25623 未必今日DH
利伸 拎緊牛仔 不過都唔建議過
收市前食

跌4日 出枝陽燭 大戶轉場signal？

正式宣佈:牛軍今日可以出黎威喇

痴撚線,11點前嬴2千,依家倒輸2千,大戶正仆街,咁撚樣政府環境都托上去,屌你老母,共產黨聽日就封Q你家產抄你全家,等睇你班仆街被自殺

gif 黎

輸到傻左

我知錯了
大戶落返少少比位我走淡倉好嗎？

2000姐 幾格係到啦

似轉勢

又有特價

睇18000

好彩噤少個零

16000

啱啱你仲喊打少個零

夠膽上到25900打我靶

汁返身彩

好撚放心

屌263安唔安全

個春袋爆啦

收到風大戶轉哂淡倉狙擊香港政府

有無人牛過

愈升愈有

再講多句 別人畏懼時 我貪婪
利伸 可能會蝕 因為我本身覺得黎緊會升
今日個玩法....我睇今日收市會DH
但今日DH 聽日仆街
所以我貪婪

膠得黎有d運

牛gel
聽日260見

Free 番幾千蚊出黎玩即市

熊佢